有冇人返工，係冇俾人講是非

唔通每次返新工， 一定要俾人講是非？

隱形人？

有人既地方就有是非

地盤呀姐都會講是非